如果逃犯條例剔除咗中國連登仔會否接受？

但係冇撇除衲狗

咁一定無咁多人反
剔除支那就信佢唔係帶政治目的

你唔問剔除左中國，支那同港府會否接受？

政府目的就係加支那 冇支那佢立黎把撚

Never

第3句 唔出得街
一旦刺激到 中共
佢照推咖

唔好如果啦

問題係政府只肯剔除晒其他, 一定要留中國